rbw oneus今日comeback!

都算ok
雖然無出道歌valkyrie咁正
新人來講都算唔差

聽都未聽過。。。 識間公司

幾好聽

Valkyrie正啲

真

個副歌播左好多次

連登終於有人講ONEUS
隻專首BingBing同Now都好正